[831] 核 彈 已 拆

點解4點塔利班記者會可以完 全 放 棄 狙 擊 831事件 ???

831係已發生嘅事, 係警方必需盡快交代嘅事, 義士都未有消息, 係咪可以由得佢唔洗日日提住班狗??

831仲有維園9mm彈殼呢? 射撚中必死係咪又要等有市民死先再提提班狗?

[有相有片]終極整合 831太子恐襲

[glock彈殼代表d咩］推到警察承認，一定追究 ! !

日撚日推到警方面對為止!!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

不嬲都話記者會好有用，d 記者比人帶住走

點解仲可以有幾個PO掛住講速龍結婚擺酒??

千鳩幾個義士需要幫拖啊

今晚去太子都唔去沙田啦屌你老母!!!!!!

為啖氣緊要定為義士緊要呀你班仆街!!!!

P牌幫P牌推

推呀

831

831呀

問啦問831呀！

唔記哂831
831懷疑死人啊 一日6單自殺 唔怪得奇怪既咩

831要重點狙擊！

Push

推翻上去！

831 721 講足一世

太子又開槍喇屌
布袋彈打頭都會死咖

唔好放棄追求831太子站殺人真相啊!!!

907入機場 908美領見

推